<?xml version = "1.0" encoding = "UTF-8" ?>
<Computer id="AXGateway" name="AqurisindX 基地网关" security="5" allowsDefaultBootModule="false" type="4">
  <adminPass pass="PAIQTUIREIDSWIZNRDX-203607"/>
  <proxy time="4" />
  <firewall level="10" solution="1ABGDF6F3S" additionalTime="1"/>
  <portsForCrack val="999999" />
  <ports>25, 192, 22, 21, 6881, 25</ports>
  <trace time="100"/>
  <encryptedFile path="home" name="#剧透警告#人物设定集.dec" extension=".txt" ip="85.833.214.54" header="PACKED BY PITIEDWZR" pass="XAT31=P3R1AY">
那么，既然你来了，说明你已经通关两次以上了（成功结局、助力结局）。
相信你对现在的剧情还一头雾水，那么，看了这些人物的设定，你或许可以理解一部分。
*******剧透警告，务必通关两次后再查看本文档*******
Disconnect阵容：
Pitiedwzr：死弟控（弟弟是tom）（疯狂neta某ut），Tom死后受打击，在Tom死后经常会有些走神与迷茫，但是由于和Tom是亲兄弟所以或多或少的察觉到了Tom的心愿，也对star的憎恨越发凸显，提到star时就会激动，但同时也是沉静而可靠的队友

AqurisindX：擅长读心术（或者说擅长观察小动作）因为自己曾经被疾病缠身而带有后遗症，心理外表坚强但目睹有人死时会变的极为脆弱而十分不安甚至混乱，曾因为自己的熟人（L0m1s）倒在血泊之中而备受打击，激发了特殊能力，同样沉稳但是意志不强，容易被带节奏。AqurisindX之所以看到L0m1s倒在血泊之中是因为他俩是熟人 那天他散步时他看到了稀薄的星星，突然感到了心慌和不安，却开始有些晃神时感到一阵头晕（没有觉醒特殊血脉，被远程心灵控制了）回过神来就感到一阵心慌和不安，这时Tom给他发信息让他赶快来暗杀现场，看到倒在血泊中的Lms备受打击；过了一段时间后决心不辜负Lms加入主角团

Coel：可爱且靠谱的妹子，强推剧情的工具人（草）铁好人，平时最大的爱好就是网购，为了免单券不惜冒着巨大的风险改了网站数据，导致那亿天购物网站血亏（物理意义），但是Coel如同天才般的反侦察能力没有留下一点线索，导致警察已经在她所住的城市搜查了一年都没有找到Coel，而Coel用高价收买了一个替罪羊进了监狱（果然可爱的妹子都腹黑）是dc团的朋友，从dc知道star的阴谋后因为害怕自己会被人道抹杀而不能再买买买而毅然决然地加入了主角团

Shugarbush：与d3f4一样都是日本人，但是事好人，还是一位大学生，是Coel梦中的最佳姐姐（没错Shugarbush是女生没想到吧）经常缠着Coel，本人对Coel也很有兴趣，和Coel是dc团里不可多求的善良（指健在）cp，对于dc团的人很有耐心，但是背后一旦知道真相也不会轻易改变，无论多么憎恨一个人也不会在ta的面前做出太大的反应，能够和睦相处但也让人猜不透

Peter：原作中bit的学生，eastdata前员工，虽然看着老气但是内心还是热血，有着如ed般的宏大野心，与dc虽然是盟友但是不稳定，有着自己的计划，但是认为star更不可相信而dc向往正义于是跟随dc。

L0m1s：嘤国人，Tom的前辈，专业特工，原Star特工，发现了star的行为之后决定缓缓脱离star，他知道tom隶属于主角团，认为主角团是可信的盟友，就把这件事告诉了主角团。还没有正式加入主角团就被暗杀，但主角团已经默认这个前辈加入了主角团。（已死：被Pot暗杀）

Tom：Pitiedwzr的弟弟，特工届的传奇，总之很牛皮（确信）曾在Entech下作为隐蔽特工———这件事甚至连他哥都不知道，在成功做掉无数敌对公司后一举成名，曾变得残忍无情，只有对pitiedwzr时才会展开心中的温暖。但是遇到pot后一切似乎都变了，他也看到了心中的曙光，与pot一同入队。师傅为L0m1s，得知师傅死后受打击。为了寻求pot的真相与内鬼阴谋而与pot正面对峙，并在“塔”上安放炸弹，死前抱着最后的信念望着冷漠的pot，却还希望一切只是一场梦，对着pot微笑了———这是他在特工生涯中第一次，也是最后一次微笑。（已死：被Pot用武士刀敲死）

Player：本作player并非each时代的player（即Xelta），同一个外壳，但意识不是同一个，Xelta的能力比现player更强，其他设定同Xelta

Xelta：性别Xelta（即无性），改造人（并不接受这一事实），因自己的能力而自傲，极度排斥Player的人格，特殊血脉中的特例，因改造获得惊人的逻辑推理能力。
============================================================================================================ Star阵容： Pot：特工届的传奇，总之很牛皮，是star派到dc的特工，遇到Tom后第一次感受到了心动，曾想过向Tom坦白但是不知为何心灵被强烈的隔断了（star害怕发生这样的情况所以为所有dc特工都上了心控）发现假死的情况被发现后担忧自己的特工身份被发现于是决心保护“塔”，发现来者是Tom后心强烈地悸动了，但是从自己的身上突然感受不到对Tom的感情（又被心控加强了一层）于是抱着必杀的觉悟杀死了Tom，看到Tom临终前的微笑后恢复了感情，看到Tom的死十分悲痛，本决心彻底离开star但是此时心控已经开始完全发作，Pot只能带着自己的“心”继续守护着“塔”，却没有发现炸弹而被炸死（已死：与“塔”一同掩埋在废墟下） D3F4ult：憨憨的样子，是个高高瘦瘦的中年男子，似乎隔着屏幕都能感觉到对面浓密的烟味..？ Kaguya：擅长破端口，原作dlc领导者（照搬实锤）有着机敏过人的胆识和领导能力，一度几乎成为dc领导者，但是为内鬼，对每一个组织都有着深刻的不信任，谁知道dc为什么会有这么一位奇人？或许是因为他不可多得的才华吧。 HY：眯眯眼，说话一定会带个波浪号，实际很强，是each组织的一位核心人物，是Elena发掘的天才，在each组织很快就以圆滑的性格和超凡的才能混入上位，但在each因某些不明原因而迅速解散流亡后完全磨平了棱角，建立star组织，并与james一拍即合，迅速在扩展star，与dc有着深刻的敌对关系，骨子里烙着极端达尔文主义。 James：心灵科技创造者，嘤国人，整个人十分稳重，有着传统的英式绅士风范。十分自傲，但是遇到HY后惺惺相惜，知道HY是each高官后更是十分忠诚，崇拜HY的才华，与HY有着莫名的心灵感应。手中的心灵科技就像是不需刺激的特殊血脉，遭到控制的人的心灵不计其数，绅士的外表下隐藏着冷酷无情的苍狼。 ----------------------------------------------------------------------------------------------------- 心灵科技： 控制不了有特殊血脉的人，需要很长时间“蓄力” ---------------------------------------------------------------------------------------------------- 特殊血脉： 拥有特殊血脉的人多少会有特殊能力， 例如： Tom：运动协调能力强 Pitiedwzr：观察微表情 AqurisindX：读心术（或者说擅长观察小动作） Player：惊人的逻辑推理能力（这个无论是前传还是现在都一样，因为意识不影响血脉） Pitiedwzr和AqurisindX是表兄弟那种，血缘关系不强但是有心灵感应 这些能力都要心理受强烈打击后才会凸显 ===================================================================================================
让我们来盘点下DC全传中的cp吧（）
PitiedwzrxTom（已死） HYxPot（已死） TomxPot（比翼双飞组） CoelxShugarbush（唯 二 的 健 在 组 合）HYxJames（反派之间的友谊）
  </encryptedFile>
</Computer>
